依家應該點做

係frd屋企過夜
佢俾左條睡褲我
跟住我係褲袋搵到d紙巾 跟住有d 黃色跡印係上面
好x核突 dllm